重有16個鐘就要返工

錢又無，假又放完，又要返工…

你唔係好鍾意份工？

Olivier吉魯係咪你分身?

ching no sick ball

冇撚用呀你

屌 唔好提

各位同事早晨

辣殺

又要諗食咩早餐

積下口德啦屌

聽日未洗返

ching sick leave咪唔使返囉